<Document>
# Руководство по системе крафта

Добро пожаловать в руководство по системе крафта! Это руководство поможет вам понять, как создавать предметы с помощью чертежей, верстаков и различных инструментов. Крафт — важная часть выживания в пустошах.

Давайте разберёмся в деталях!

## Основы крафта

Крафт — это процесс создания предметов с использованием чертежей, ресурсов и инструментов. Каждый чертёж указывает необходимые материалы, инструменты и тип верстака. Вот как это работает:

1. Чертежи: Чертежи — это инструкции для крафта. В них указаны необходимые ресурсы, инструменты и тип верстака.
<Box>
<GuideEntityEmbed Entity="N14ClothingOuterPowerArmorT45Blueprint"/>
<GuideEntityEmbed Entity="N14WeaponSniper556TribalBlueprint"/>
</Box>

2. Верстаки: Разные предметы требуют разных верстаков. Например, для крафта силовой брони может понадобиться станция для силовой брони.
<Box>
<GuideEntityEmbed Entity="N14WorkbenchStation"/>
</Box>

3. Ресурсы: Для крафта нужны определённые ресурсы. Это могут быть сырьё, компоненты из хлама или даже другие созданные предметы.
<Box>
<GuideEntityEmbed Entity="N14ScrapElectronic"/>
<GuideEntityEmbed Entity="N14JunkGunpartsAdvancedFrame"/>
</Box>

4. Инструменты: Некоторые рецепты требуют инструментов, таких как отвёртки, гаечные ключи или сварочные аппараты. Эти инструменты не расходуются, но необходимы для завершения процесса.
<Box>
<GuideEntityEmbed Entity="N14Screwdriver"/>
<GuideEntityEmbed Entity="N14Welder"/>
<GuideEntityEmbed Entity="N14Wrench"/>
</Box>

5. Фракционные ограничения: Некоторые чертежи доступны только определённым фракциям. Убедитесь, что ваша принадлежность к фракции позволяет использовать нужные рецепты.
<Box>
<GuideEntityEmbed Entity="N14DecorationFlagNCR"/>
<GuideEntityEmbed Entity="N14FlagWallWesternBrotherhood"/>
</Box>

## Процесс крафта

Пошаговое руководство по созданию предмета:

1. Найдите чертёж: Чертежи можно найти в мире, купить у торговцев или получить в качестве награды. В каждом чертеже указан создаваемый предмет и требования для крафта.

2. Соберите ресурсы: Проверьте, какие ресурсы нужны по чертежу, и соберите их в точном количестве.

3. Найдите подходящий верстак: Найдите верстак, соответствующий рецепту. Например, для крафта силовой брони потребуется станция для силовой брони.

4. Начните крафт: Подойдите к верстаку, откройте интерфейс крафта, выберите нужный чертёж и подтвердите создание предмета.

5. Готово!: Если всё сделано правильно, вы получите новый предмет. Теперь он в вашем инвентаре или появится рядом с верстаком.


Удачного крафта. С правильными чертежами, инструментами и ресурсами вы сможете создавать предметы, которые помогут вам выжить и преуспеть в этом суровом мире.
</Document>
